劇情估電影2

中咗1001

貼返自己啲題目先

1. 一班友亂槍射空氣，但其實唔係空氣，但係得一個人知射中咗

2. 扭扭計骰扭到份工出嚟

織布機暗殺任務

4個細路睇完戲學講粗口
然後搞到美國同加拿大開戰

殺神特工

1. 一個阿叔搵富婆養佢過世
2. 犯人同律師傾點幫自己脫罪
第2題應該好難估 要提示睇細字
結局極限反轉

2. Contraiempo

正確 估埋第一題
呢題難在香港無上過
當時我仲要睇英文字幕

之前上咗啦
但最fail係netflix同一時間係有得睇

第一題喎
我搵左極耐都無

1. 冇乜頭緒，心目中最似係Superman Returns?

以為你講第二題

第一題提示
個句係主線劇情黎

出多題
三個大隻佬犯法
提示
三個都好出名

The pursuit of happiness?

中

Btw 係Happyness

唔知有冇人出過
外國片
講一個戰鬥機機師喺敵方陣營逃脫嘅過程
有錯屌細力啲

補充 中途敵方派咗個狙擊手追殺主角

Dunkirk?

No

好細個嗰陣喺明珠台睇過

有個男人有一份報紙，份報紙只會睇到聽日既新聞
佢睇完就會去阻止聽日將會發生既意外
其中一段係佢知道有間lab將會爆炸，有個校工會炸死左
所以佢就去救左個校工

靜係記得哩一段有冇人知

唔係又嚟Predestination掛?

唔知有冇人出過

兩個女人出走，點知變咗逃犯

Thelma and Louise

係咪太易

有套90年代港產三級片 應該係咸片
唔知咩人做 唔知全套講咩
淨係記得有一幕係有個低能妹整左個龍珠頭著埋龍珠衫
俾人迫佢去洗頭沖涼
希望有人知 勁想搵返

唔會係啦 都好多年前 起碼10年前

睇過/聽過部戲咪易

醫生全家被咒

Dark Shadows?

呢一年內既戲黎

失眠?

South Park

聖鹿獵殺?

1. 鐵血戰士1

前世嘅風水陣比人破壞左，所以今世係咁行衰運

唔記得咩戲，有無人幫手
戰爭片，其中一場係士兵發現自己踩到地雷，唔敢郁，要其他人嚟救佢

係咪no man's land
套戲主角最後踩住個地雷 冇人救到完場

呢套冷門野來

條女渣技散彈入左人地屋企滅門，跟著佢朋友跟埋來，最後條女自殺。

然後佢朋友發現間屋......

Martyrs

the answer is NO

行運超人

1. 科學實驗出錯主角變昆蟲

2. 老豆講自己年輕既奇幻故事，遇到巨人，美人魚等等，呀仔由唔信慢慢相信

3. 主角用十幾年去逃獄，期間多次逃獄不遂

循例都要問：一個人，自己係自已老豆，老母，男朋友，女朋友，仔同女，最後自己殺左自己

1. the fly
2. big fish

主角變左自己要捉果個罪犯

係咪沉默的姑娘 袁詠儀個套 個低能妹係區海倫？

一班科學家入左橦有疫症既大廈，然後俾逐個俾拎電鋸既怪物殺晒

繼續問

一套外國驚慄電影
係關於雪山大腳八之類
有幾個後山仔上山渡假遇到怪物
淨係記得有一場戲係有條女沖沖下涼俾隻大腳八殺左定食左
因為好細個睇第一次見到鬼妹全裸好震撼
好想睇返

我唔開你估啦
出個based on 你嘅劇本

一個人，老年嘅自己殺左人地老母，攪到未來粒粒亂
年輕的自己，就殺左自己，救左人地個老母

Looper......... ?

可能係！ 一陣查下先

係咪又嚟predestination

黃秋生套失眠都係類似劇情

第三係咪escape plan?

Face off

bingo

飛機上捉罪犯

主角比人落毒藥
要不斷做刺激心跳既野,唔係就會死

Tip:上個post有人講左第2集既對白

Non-stop

賭俠2002

呢個好似太易

有個男人彈緊琴，跟住個琴轟咗一聲，男人就發現琴底原來有個人訓緊覺

呢個可唔可以開估 好想睇

金枝玉葉

出題嗰個都唔知

我諗緊會唔會唔係戲，係劇Early Edition其中一集（明珠台應該有播過）

crank

呢套戲響連登好冷門

有個男人唱歌，另一個男人喺廁所出嚟，以為同佢講嘢

2 Primal Fear

有個職業女殺手係咁虐殺男人
tips: 港產片

賭俠

整多幾條，（難道漸進）

1 有個商業大亨，臨走前漏低一粒，之後比個記者發掘出大亨童年到年老之間所發生的事同價值觀。

2 有個神父幫個女仔驅魔，之後為左殺隻魔鬼，神父決定自殺

3 有個罪犯生得同某個家族嘅話事人一樣，之後仲做左話事人嘅替身，之後仲對左唔屬於自己的家族事業有歸屬感，令到佢生命有重新。不過最後比人趕走左，只能夠望住人生命中最重要的事業灰飛煙滅。

4 有條難民去左人地國家做黑幫，攪大佬條女、殺埋自己大佬、殺埋自己兄弟，最後比人殺左。

5 有兩條玩具公司製作人，好玩唔玩，整左批軍事晶片玩具出泥，之後其中一個賣玩具嘅𡃁仔屋企到大爆走，又爆炸又刀又箭，最後善良怪獸公仔贏左邪惡軍人公仔。

6 有班人，去左個被詛咒嘅古堡度，整醒左5隻骷髏骨，之後就一個一個咁大屠殺

2:constantine
5:好似係舊片細過明珠台成日播但唔記得名

錯

1.Citizen Kane

2.The Exorcist

唔係，舊片黎，唔知叫唔叫做冷門

4.Scarface

5.魔幻小戰士

1. 一個作家獨居係湖邊揾寫作靈感, 遇著個書迷死纏爛打騷擾佢, 最後先知個作家原來一早人格分裂痴左線.

2. 女巫召喚騎士幫佢殺人, 等佢可以攞到佢老公副身家

推返上嚟

上面有兩位巴打中左，更新幾條 （難道漸進）

1 有個好勁俠義之士去到一個小鎮，小鎮有兩派勢力，俠義之士靠自己謀略同武技，幫小鎮清除哂兩派勢力

2 一個為左前途煩惱的學生，遇上一個自殺的盲人，之後互相勉勵，最後盲人無死，亦都令學生明白自己高尚的人格及解決學生面對的煩惱。

3 有個罪犯生得同某個家族嘅話事人一樣，之後仲做左話事人嘅替身，之後仲對左唔屬於自己的家族事業有歸屬感，令到佢生命有重新。不過最後比人趕走左，只能夠望住人生命中最重要的事業灰飛煙滅。

4 一個跟蹤狂識左另一個殺手，仲鐘意左一條女，最後攪到自己萬劫不復，背上謀殺的罪名。

5 有兩條玩具公司製作人，好玩唔玩，整左批軍事晶片玩具出泥，之後其中一個賣玩具嘅𡃁仔屋企到大爆走，又爆炸又刀又箭，最後善良怪獸公仔贏左邪惡軍人公仔。

6 有班人，去左個被詛咒嘅古堡度，整醒左5隻骷髏骨，之後就一個一個咁大屠殺

中

無諗過有人答到

tvb以前成日播

2. scent of woman

中，好多巴打都好勁

第六條我出錯左，應該係

有班人，去完喪禮，去咗個被詛咒嘅特別監獄整，醒左三隻劊子手

好想睇下有無巴打解到呢條

無名小子受一代梟雄賞識，飛黃騰達
之後小子良心發現，阻止梟雄嘅奸計，但其實梟雄一早留有小子把柄，小子受到報復，身敗名裂
最終小子用計，終於將梟雄落埋落水

1.用心棒/A Fistful of Dollars 兩套劇情一樣

4.Following

2. 無頭谷

小偷出獄從良既故事

CRANK

外國电影
女仔細個有個機械人係身邊照顧佢 機械人開始有人性
最後女仔會長大老死

簡體字

鐵甲再生人

1. Misery

the quiz

exam （血聘）

no

打打下交發現兩個呀媽一樣名

3. 影武者
6. Evil Dead?

報仇，條女俾人雞姦，參加party

3中 差6，加油

紙巾、呢個唔係我 他媽的紙巾

Prison of the Dead?

送多個

女主角個老公有個二奶

二奶係自己嘅女又係自己嘅妹，最後故事發展更加表示有可能做埋自己繼母

一套超經典神戲

仆街，咁都識

你估中我即刻起哂雞皮

兩個人去外地千個有錢佬，一個好鐘意米奇老鼠

好係啲TV movie?

"你仲差我863萬5千"

Les miserable?

借糧？你有咩貢獻啊 世界冠軍

赤裸特工?

tip 2: 有任達華同邱淑貞

赤裸羔羊

睇得好細心

The devil's double?

賭俠大戰拉斯維加斯

1. Youtube睇過 Johnny Depp果套

米奇老鼠屎

中國城

雀仔踩雪地

係

2 無頭谷

兩套都係
第二套唔記得名
不過記得Johnny Depp做偵探
係咪無頭騎士

兩套都係Johnny depp嘅戲
上面有人估中左 第二套係無頭谷

原來唔係叫無頭騎士

仲未有人估到我第二同第三套

Pain and Gain

Yes

兩個美國西部男人搞gay

斷背山

一個男人比誤判謀殺入獄，最尾去墨西哥避世安享晚年

Shawshank Redemption

Behind enemy lines

Stoker?

毒撚揸f1，成日太緊張搞到落後輸俾第一勁敵。條女俾個第一勁敵搶咗。尾二場賽事第二勁敵hi咗吓毒撚架f1之後撞車，對腳收咗皮。最後果場要老屎忽車手落場代替第二勁敵再出啲陰濕招數頂住第一勁敵先拎到世界冠軍。

提示：外國片，演老屎忽果個演員係動作片巨星

Driven 主角點睇都唔係毒撚喎
而且"第二勁敵"其實係隊友嚟 不過想自己上位
最後嗰場冇用陰招 陰招（係pit到衝出嚟頂人）係戲中間其中一場用

識嘢 好鐘意呢套電影
話佢毒諗住可以增加難度
Sorr 多謝指點 對上一次睇呢套已經係5年前 差唔多唔記得哂啲劇情 記錯哂

lm

最後嗰場真係好好睇

睇到個人勁熱血 好少電影講f1

2 尋找快樂的故事

啱，不過有人答咗

老師報復
搞到一個學生精神失常
另一個就整炸彈 但炸死自己老母

owen wilson 做主角?

波斯尼亞內戰，將軍大屠殺嗰套？

Behind Enemy Lines

告白

一個音樂人想出碟嘅平常生活
最後失敗
全劇終

Inside Llewyn Davis ?

btw 貓

Irreversible

啱

推

1. 無名小子受一代梟雄賞識，飛黃騰達
之後小子良心發現，阻止梟雄嘅大計，但其實梟雄一早留有小子把柄，小子受到報復，身敗名裂
最終小子用計，終於將梟雄繩之於法，自己亦洗心革面，踏實做人

2. 雀仔踩雪地

被秒

1. Wall Street (沙拉保夫)??

啱名錯演員

都係啱啦

Cool Hand Luke?

1. 怪奇孤兒院？

錯，上面有人答啱咗 係鐵血戰士

都唔係，開估算，可能講得唔夠詳盡
1973年既 巴比龍Papillon

有個It狗變左救世主

1. 戰鬥已經結束，卻突然一聲巨響，最強既角色當場戰死，一名同伴崩潰，一名同伴怒不可遏地追擊

2. 冤家路窄、狹路相逢，卻因爭執而虎落平陽，最後冤家合力突圍，並當一切冇發生過，其中一人自此揚長而去

買股票輸哂
然後揸槍脅持財經節目主持
最後比警察射死

Money Monster

南方四賤客大電影

有個孤兒仔幾經波折終於搵番親生父母條屍，仲成功將佢地復活咗，點知發現父母原來係變態殺人狂魔，嚇到佢瀨曬尿

1. GI Joe 2?

揹住老友條屍返屋企

落葉歸根

咁易估架咩

WarGames?

再出題

複雜人逃亡

比多個提示
套戲有好多八爪魚

The Island

Matrix

霍元甲?

一個小朋友機械人 希望得到媽咪愛護 但被拋棄 為左再次得到媽咪愛護 佢希望搵到仙女幫佢變成真正人類

AI

葉問2？
洪師傅算唔算係最強角色？

唔通係The Last Jedi?

主角個女比人捉咗
之後主角好嬲

唔係行運超人咩

1. Predator
2. 尋找快樂的故事

有上呀 我去戲院睇左 好正

Taken

揸車快會無頭髮

勁 兩題一齊答啱（雖然已經有人答咗）

有個男人為咗避債(?)最尾搞到真係癲咗

狂野時速

男主最尾先知自己已經死咗

啱啱睇返，係行運超人

我之前一直冇睇過行運超人頭嗰part，所以唔知劇情

故事主要係關於穿越時空返左去一個類似馬雅風格嘅地方
2個時代男主角(一樣樣)互換身份，王子去左現代，現代人去左做王子。
“馬雅時代"嘅奸臣祭司想篡位，現代人(扮緊王子)俾人捉左...真王子聯同部下，現代人嘅朋友一齊穿越時空救返現代男主角，亦都ko左個祭司。

直接開估
應該真係無乜人知套戲
第一套直接俾人秒左啦
第二套係how to be a latin lover
強力推介 真係好好笑 半套戲都笑到我流眼水
最後有感人 又有道理 我覺得係高質作品

多啦A夢套太陽王王國？

開估

主角成年冇瞓過覺

推

多啦a 夢 太陽王傳說

飛越瘋人院？

Bingo

1. 一開頭男主抽獎中左部新車 但個送車果個司機好臭串 男主就搵屋企人整散架車
最後先發現架車係自己既

一個差佬曾經射死左一個夥記同一個古惑仔
引申到多年後一單毒品case背後嘅復仇陰謀
不過個男主角最後都無殺到個殺父仇人，而選擇射低左古惑仔後代

上面各位都估錯，我再俾提示
1. 電影時代比較久遠，老臨好有排場

2. 角色非空手，而係有手持冷兵器、熱兵器

又係the source code

1. 七武士?

No, hints: 鬼片

唔係The Sixth Sense咩? Source Code好似中段已經知

幫人運毒之後屈左機

Fight Club?

American Made?

唔係 洗唔洗提示

Lucy

七個人守一個鎮，西片

我以為屈機係話佢發咗達

中 巴打係咪睇好多戲

專登講得模糊啲

係個箱度搵到老婆個頭

應該大把人睇得多過我
我早兩年睇得多啲，而家一個月先一兩套

不過我睇完戲會記得啲劇情

重推加新題

1. 雀仔踩雪地
重以為會好簡單
提示：故事係講人參觀公園

2. 手槍射坦克成功咗

提示 主角鐘意用memo紙提自己做嘢

黑白森林

2.Saving Private Ryan ? 但係架坦克唔係比主角把手槍射爆

The Magnificent Seven

中，冇錯係俾飛機炸爆

The Mechanist

1. 4人小隊 無殺 牧羊人 搞到死剩一個

2. 兩個天生死敵 性格唔同 一場比賽 一個冠軍 一個受重傷 而受重傷果個極快復速 再重回賽場

再出

1. 兩個人用水泥自殺

2. 打開夾萬，唔係偷嘢，唔係拎嘢，而係改一樣嘢放返入去，但之後佢後悔到仆街

2. Rush?

冇人估到

我想知答案

主⻆想跳樓唔係想死 想證明自己清白

2. inception

秒

男主一出世就是老頭

俾啲提示你 ： 某美國長篇恐怖電影系列

奇幻逆緣

Sees of Chucky?

1. Happy Feet?

Penguins of Madagascar?!?!?!

估中呀 個孤兒仔就係glen 成日俾Chucky 嚇鬼到瀨尿

Nope

貼埋圖

Jurassic world ?

終於中 其實有啲出得唔好

印象幾深刻
好似係一開頭 有隻恐龍出世
跟住就lee一幕

去完中國廚藝訓練學院修練，之後去參加煮食比賽

我都係好深刻 之前見到電話save咗呢張圖所以先拎嚟出題

少林十八銅人唔夠十八個的
我數過

1. Lone Survivor

Se7en

我係死人頭

女主角係一個單親有錢女

後尾佢老母死咗佢後父想拎曬d遺產

跟住屈女主角有精神病 之後女主入埋精神病院

Glen好得意

一個警察處理銀行劫案點知最後佢先係個賊

一套近期D

一班人想打劫，入監獄找個爆破專家幫手

Logan Lucky

係呀佢搞到成套野好可愛 仆街Chucky 害鳩自己個仔

now you see me?

1. 飛仔教friend溝女，比個friend發現溝左佢個女

2. 探險隊架船爛左，係異地發現一架好耐以前既船

一班人計劃打劫金庫
其中一個卒仔偷龍轉鳳
將D真錢袋落自己袋 然後遠走高飛

Italian job?

後生仔做係遊艇打工,船遇難他和船上一對情侶流落荒山。
後生仔之後搭上女主

補充 呢套電影係今年上

Kelly brook？

2.alien covenant?

以為自己係高手，成日企喺人後面俾壓力人

鎗王

唔係我個答案 (我無睇 )

Den of Thieves 賊鬥

Star Trek Beyond?

港產 一套野有幾個故既

陳奕迅想同女朋友曳曳 但女朋友有宗教 唔做得
陳奕迅話用口唔算 叫佢用口
話當慶祝節日 然後瘋狂搵埋d唔同國家既節日
差唔多日日都含

破事兒

1. 魚頭落毒
2. 個女俾人強姦 將個犯變性
3. 全世界嘅人一齊失去感覺 （senses)

1. 主角誤信讒言 去學校大屠殺

好撚記得
做愛個陣唱兒歌
笑撚到我

俾多2個 呢2個應該出名D
1. 主角帶阿哥返屋企
2. 主角係未來接受人訪問

提示
1.主角有目的
2.主角個陣好老

Three/Survival Island

👍👍

2. 我的華麗皮囊？

尚有時空驅使中失散
穹蒼相擁後重逢自己
循環地愛出悲與喜
回憶空間中找到你
在每維度裡驗證 群星中千億生死

1.Rain Man

2.Mr.Nobody

Stardust?

Interstellar

我第一套諗其實係The Fountain

套戲好無睇？

我覺得幾好睇，特別鍾意教仔嗰段

Open answer 黎

但係我既第二題未有人解到

2. 冤家路窄、狹路相逢，卻因爭執而虎落平陽，最後冤家合力突圍，並當一切冇發生過，其中一人自此揚長而去

都係武士片?

男主角喺返學期間走返屋企殺咗佢老豆

1. Kill Bill?

龍門客棧?

聽落好似西部片

呢套年代較近，25年以內

3. Perfect Sense

俾多個提示, 美國電影

We Need to Talk about Kevin?

一對女同學好朋友,閒來一齊食豬手

Sucker Punch?

1. Back to the Future?

機械師

三個人扮石膏像

精裝追女仔2

亞洲片

Man on Ledge?

鳩估: Mad Max: Fury Road

訓醒就公布答案